%%% Ce document ainsi que tous les documents qui y sont liés sont soumis à la licence CC NC BY SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/)
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\titre{Thème d'approfondissement\\La boule de glace}
\reference{Math 11}
\begin{document}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../../ccbyncsa}}



\begin{center}
  \includegraphics{theme_9_fig1}
\end{center}
Dans un récipient conique de hauteur de $20$~cm et ayant un demi-angle
d'ouverture de 15°, rempli d'eau à ras bord on place une boule de
glace. Quelle doit-être la taille de la boule afin que le maximum
d'eau sorte?


\end{document}
